唔信道佛既你拜祖先時會唔會裝香,去喪禮時會唔會幫手摺金元寶

破地獄時會唔會離場

同d親戚講反感好似好怪

佢地裝香你走去淋熄佢，破地獄就去踢鳩爛晒啲瓦片，之後大叫耶穌打救世人，跟住走左去。